BBC記者被警方擊中面部

BBC News - Hong Kong clashes: BBC reporter 'hit in the face'